北韓趕走大馬駐北韓大使，邊個最開心？

駐北韓大使：終於有得走